曾俊言（25歲）早前承認兩項入屋犯法罪及一項企圖入屋犯法罪。

學術研討

想問下可唔可以DQ佢個學位？
爭取DQ佢學位又要咩步驟呢？

我可否DQ你個連登帪號！
如果可以又有乜程序?

你就係曾生？

你係曾生？坐左未

Pish

坐緊監都讀得書 點解要DQ佢？

曾生！

讀得大學讀咁多書都偷錢，出黎做野仲得了？